大圍家陣仲射緊TG

大部份直播收曬台, 得HK01大家粗粗地睇住先

立場有

係咪痴撚左線 啲人都要瞓啦 2點幾仲tg放題 班狗係咪想毒死市民

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳

死黑警 嘈撚住晒

有立場唔睇睇HK01

Call哂防暴黎守空氣

明明補緊假畀人急call

佢哋差唔多12點先出嚟
跟住發癲發到依家
係咪為咗呃OT?

中撚左call 嬲鳩啲市民

癲